95巴絲動作片討論區(186)

大家好

Dayum Dayum Dayum Dayum!

Oh my goodness, oh my dayum

其實係男

salam alaikum

睇依個好d

做緊野

Dayum ! Dayum ! Dayum !

IT

Support?

Oh my goodness, oh my dayum

係咪好上腦先

consultant

聽10個鐘. 好快會愛上

岩岩發現ex 出pool

[member]唔好理幾多啦[
叫佢請食飯啦/member]

新包留名

0334

0341

0431

0440

路過見到#1留個名

奧！！！！！！！！

Hi 基佬

0809

0818

0819

0822

0823

0824

0827

早晨

Hi

0828

0830

0832

0834

0845

Hi 包

好大風 頭髮都亂矖

1010

1012

我入左依個post嗰時ugrad左未

嗨all

入uni ? 你唔係九五?

你知唔知唔洗打字都可以搵到你想要嘅產品？喺首頁置頂使用圖片搜尋器，我哋會幫你搵出同你張相最相似嘅產品！

每次賣嘢都怕標價太平或者太貴？有咗「價格建議功能」，我哋會根據相似嘅產品向你建議適合嘅價錢！

試下體驗新功能，同我哋分享你有趣嘅搜尋結果啦！

These restaurants are popular with diners in Hong Kong.

一年容易又春天，春暖自然花開！又係時候捕捉櫻花嘅足跡👣，✈️旅行散心之餘欣賞花開花落🌸，最近小編蒐集左各地櫻花報告🌷，一次過係呢度同大家匯報。

日本櫻花可以話係世上最知名嘅賞櫻地點，今次為你介紹東京賞櫻熱點，列出市內Top3同近郊Top3，介紹埋鄰近景點，想知東京市區🗼邊度最靚？點樣去富士山🗻賞櫻最方便……

日本賞櫻除左東京，當然就係京都啦！京都櫻花嘅花期都集中喺3月尾至4月。哲學之道、仁和寺、嵐山等十幾個賞櫻地點，想知邊度最靚？又想著住和服影返輯落櫻繽紛相？自然要去……

賞櫻＝日本？錯呀！錯呀！日本櫻花聞名世界，自然人流都多！不妨去下首爾睇櫻花，同東京一樣，不論市區同近郊，都有唔同嘅櫻花盛開，配上唔同景色，著上韓服。想知鎮軍港櫻花有幾靚……

去日本韓國，唔玩返5－7日都覺得好唔抵，不如近近地坐高鐵去次中國？唔講你都唔知，武漢原來係世界上三大櫻花產地之一，一萬株櫻花集中盛放，晝面相當震撼！仲有北京「開往春天的列車」……

你睇菊花就夠

喵～ 2 月 22 日是日本的「貓の日」🐱
召集貓奴一起挑選貓咪設計品！

Our travellers are loving these out-of-the-ordinary stays

fkjdbfjkabzcbasdjkabv

mabdsKJBjdb jsavdhjaszv

[member] 做電燈膽真係好痛苦:- dyson副黑超都唔得掂/member]

1129

訓先…
6個鐘後見

Night

1156

1157

1202

1203

1204

1205

1217

1219

1320

1324

1325

有冇男仕mask推介
想敷

1419

1425

Hahahahaha

位於尖東商廈的榮源茶行，創辦人王曼源出生於福建安溪，父親是鐵觀音茶農。三十多年前，隻手揹着十二斤鐵觀音來港，憑努力闖出一番事業。無論遇上困難和挫折，同樣懷着感恩的心面對。他教兒女也一樣，做人要飲水思源，不要忘本。

【34年茶行老闆幾近破產靠熟客打救 太子女飲水思源：做人做事要感恩】

其實我不喜歡經營這間店。」訪談中，華爾登餅店第二代接班人Naomi不止一次如此說。Naomi畢業後當了六年電話銷售，成為Top Sale，才剛升上經理位置，怎料父親過世，其兄想出外自立門戶，母親跟哥哥遂叫她回來幫忙。
年少氣盛的她，為了家庭放棄如日方中的事業，絕不心甘情願，但一想到這是過世父親的心血，若不繼承便要結束，還是不捨而辭職接手......

"Bread takes time and patience... and things sometimes go wrong."

Get recipes, food quizzes, & cooking hacks delivered to your inbox! 🥘 Sign up for the Tasty Newsletter now

為什麼這禮拜要上班六天啦！

有種優惠叫⚡快閃免運⚡
跟小編入手限時免運的好鞋子
將省下的運費都儲起來吧
（留待之後繼續買，嘻～）

Do You Know How Fresh Mozzarella Is Made?

Get recipes, food quizzes, & cooking hacks delivered to your inbox! 🥘 Sign up for the Tasty Newsletter now

【男人有話兒】港男愛鬼妹 VS 港女愛洋腸

成日話港女愛洋腸，但我哋咪一樣咁愛鬼妹？但究竟真相係唔係真係咁？就算港女真係愛洋腸，但洋腸又愛唔愛港女先？我哋就呢堆問題街訪咗幾萬個人，再輯錄成以下呢條片，希望可以搵到答案！

🐾 日本貓之日 M 記特別搞作 🐾

主子玩具系列：釣貓杆、貓屋、漢堡包屋、磨爪 M 字

全 4 款超可愛！😍

菠蘿包係香港人由細到大都鍾意食嘅麵包，由麵包店到茶餐廳都有佢。睇落大同小異，其實都有高低之分。今次由入行十幾年烘焙總廚Tony岀馬，去晒6間以菠蘿包聞名嘅食店試食，睇吓邊間最正！

為什麼每個禮拜要上班六天啦！

工程

過去十八歲沒戴錶不過有時間

夠我沒有後顧野性貪玩

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶

宏願縱未了 奮鬥總不太晚

然後突然今秋 望望身邊 應該有 已盡有

我的美酒 跑車 相機 金錶 也講究

[member]我好落地盤Contractor[/member]

直到世間 個個也妒忌 仍不怎麼富有

用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

曾付出 幾多心跳 來換取一堆堆的發票

包夫係推po方面真係有啲計

人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶

秒速 捉得緊了

而皮膚竟偷偷鬆了

為何用到盡了 至知哪樣緊要

無非可逗你笑 要令你哭差多少

還剩低 幾多分秒 人面跟亂寫的卷對照 連自己 亦都分析不了 得到多與少

從無力量像他狠得使你慘叫

任我賣力在照料 得到敬愛像親人

情人 其實喜歡紛擾

全因好得太對 對著我全沒顧慮

談何魅力壞得足可使你心碎

別說我對你多緊要 似住進你生命裡

遙望你與伴侶半夜佈置家居

誰又希罕嘉許

誰需要日後被誰記住 誰貪你想起我的好處

我用施予當作賭注 難博到轟烈地同住

為何被銘記於心 全壞在很好相處

存在為了 可給你避雨

你上足課仲要極留心～～～～～～～～～～可有換到做滿分！！！！！！

咩黎

Give me a beat!!

記住我屈於班房的覺訓 抬頭口水已浸

好好啊你地

如果你男朋友同你講對你好反感

搶1001

好dry

hehehehe

1001